罷食吉野家！

香港人唔可以再善忘，杯葛出賣港人嘅奶共企業！

吉野家早前在 facebook 「獅子狗」宣傳，似是呼應網民以諧音諷刺日前在大埔連儂牆撕走警員資料的防暴警是「撕紙狗」，惟昨日已删去有關廣告。擁有吉野家香港經營權的香港合興集團有限公司，其總裁、全國政協委員洪明基接受《大公報》及《文匯報》訪問時指，對事件後表示極為憤怒，已和涉事的外判廣告公司解約，並解僱負責廣告事務的公司員工。
洪明基表示，自己近期剛剛參加了撐警大會，全力支持特區政府依法施政，就發生有關事件非常痛心，目前該廣告已經刪除。
他提到，涉事的外判廣告公司已經解約，負責廣告事務的公司員工已被解聘。

推

唔可以善忘呀！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

今晚七點半，遮打花園見

推

罷咗好耐喇 會一直罷落去

真

我7月開始都冇食過

吉野家又平又好食，傻先會擺食

Push

加藤屋高質好多

未聽過，新開㗎？

加藤屋好食過佢啦屌

呢世都唔食

7/9機場更新 求求大家

得咁少分店，想食都難

推呀，罷罷罷罷罷

加藤屋好好食

一直都有㗎
下午茶都係15蚊
牛肉又冇吉野家咁咸
中意食辣又可以叫辣
又有得叫鍋物、鐵板飯、咖哩飯

罷食呀！

我食哂佢